Q:你好
A:你好！
Q:你在干什么？
A:我正在学习。
Q:你在干什么？
A:我正在学习。
Q:你在干什么？
A:我正在学习。
Q:问：你好！
答：
A:你好！很高兴见到你！
Q:问：你好啊？
答：
A:你好！
Q:问：你好啊？
答：你好！
问：你最近感觉如何？
答：
A:最近感觉还不错，谢谢你的关心。
